（有圖）復活

多謝支持

唔記得講

係1負評代表1支持

負皮

傳送門個位垃圾？

新會然？

傳送門機件故障

屌
推左post
個post冇去黑洞咩